有無巴絲打識整網頁，求教學🙏

想學整網頁

整個online shop

做下小生意

首先你要買個軟件返嚟

叫咩名

免費午餐

基本HTML識唔識?

上網搵template，或者用wix/squarespace

首先你要學識GOOGLE 自己教自己

佢應該連最基本個D都唔識，仲想整dynamic

opencart

Notepad++

識識地

俾錢買算啦

要佢寫死咩

Google 下就得